我係一個小老闆，想同你地講句加油

我做邊行就唔講啦

六七月營業額我顯著跌左七成
八月預計都會係咁

六月我發夢多，成日唔開門
七月直情係公司facebook表態

之後就好似入左冰河時代咁（主要客源係中產藍屍）

我可以講今次對經濟影響堅好撚大
我好多行家都靜到仆街

所以只要繼續少消費，同係機場示威
政府實超大壓力
至於發唔發夢就見仁見知
我個人發夢香城online偏好游擊

其實我地呢邊至少有六位烈士走左
差唔多成千人被捕

我都同我老婆仔女講

生意輸左可以出去打工
但呢場仗我地一輸，就係成個香港輸

大家加油

至於點解出post
係純粹想鼓勵下大家咁解
唔係r生意

Respect
手足撐住

好鐘意食你d紫菜

共勉之

唔知點多謝你好

一齊撐住

巴打想r下生意都無妨自己友

識D黃底老闆都嗌緊靜，樓主講既係真。

香港政府

屌

一定要幫趁返

加油！
其實好多店都跌左好多生意，最近因工作關係，同d大老闆傾計，某幾間香港大型藥妝店龍x, sxsx, colourxxx，都跌左四成生意，佢地係咁屌聽到我幾撚開心

支持

手足，你講得啱，
輸，就成個香港輸曬

邊間, 如果係真我唔介意比你r生意

聽講萬x屈佢寺都跌緊double digit既生意額
睇黎真係靜

我都係做生意，生意都大跌6,7 成，呢幾個月都要蝕錢。好彩我全公司都黃，罷工全部一齊罷，d partner 都話錢冇左可以再搵過。
政府快d 正面回應五大訴求啦

繼續

感謝你，手足

我愛你巴打

小老闆紫菜

即係邊間
連我自己都唔知

我都係做小生意 6月開始生意跌左一半

但我知道香港未來竟然要班細路去做最前線爭取 就覺得我呢D野唔算D咩

利申：間中去發夢派哮喘藥俾有需要嘅人

真高興

加油💪🏻撐住

發夢見到一班後生前線手足
就會發覺我個仔某程度上好幸福
有咁多唔識佢既哥哥姐姐可以為佢而犧牲

咁我作為人父
犧牲錢同生意又算得上係咩

最緊要大家都可以返到屋企

加油
我們地黎幫襯你

咩黎架 睇下我有冇野想買

想去你間鋪頭消費

垃圾藥妝快撚D執哂佢啦
台灣邊有咁多呢D大型垃圾妝店但係靚女多到仆街
香港就一堆呢D垃圾鋪同濃妝怪物

平時賺得多
係時候蝕下

想幫襯

好鍾意你最尾個句

最緊要大家可以返到屋企

賣下物資啦
比你賺又有咩所謂

捐到我就快破產啦

咪再咁啦 你會清袋嫁

樓主加油

轉行賣gear啦

巴打多謝你既體諒
祝你全家平平安安

加油

盡量頂住 都不想賠到入肉

各位老闆們，多謝你地
我地會努力經濟制裁死d 藍屍鋪，等d 生意流哂去你地果邊

咁快d 去叫個軍政府通過5大訴求囉

老闆加油

對我冇咩可能work
我班客八成藍屍

老闆我地點樣可以幫襯你

各位老闆們，你地都要加油

班藍屍口不對心

又話支持政府

respect

多謝你咁支持呢個屋企

邊行？

Respect

推

respect
好想大家都能夠係未來除低口罩相見

希望係，好似班大陸佬咁

我都跌左四五成
不過好彩租約就完

其實細心分析下，政府係無計可施先打經濟牌

如果一直落去，示威都唔停，政府就得返兩條路揀
一.出兵平亂，到時經濟會仲差過繼續示威
二.回應訴求

我地一定要將示威視線放返係柒婆政府到，
要佢全面回應五大訴求，先考慮停止再示威

前題係要和平唔好比狗有藉口打，一放火又大條道理清場，雖然唔放都會清，但狗隊就會出師無名，民意又係返和平示威學生到，正常人係一定會支持弱者

根本就係終點在望
唔係點解要急急成立大台

光復香港